仆街港鐵封左站又冇巴士接送，咩玩法？

郁D就話封站，執撚左佢啦